Moisa Herra J. von Reinthal käskis kogokonna kohtole, et mitte ennamb, kui 10 Tsetwerti [rukki] näddali peale ei sa magasinist rahwale jaggatud ja kui peale selle nemmad siski pea jaggama, sis mõisawallitsus ei wõtta sedda wastotamist henda peale.
